富衛見工 有無伏?

小弟之前apply左間公司 叫做ifast
咁佢好快就約我去interview
點知去到先發覺係富衛黎
問返佢 佢就話佢地同富衛係合作關係
咁都算 其實認真做sales都得既 只要唔呃人就得
而且見佢話人工15k 再加佣
所以我都無理 預左係富衛做
我只係想知佢會唔會伏我
仲有咩要注意?
好想快d搵到工

雖然未有offer
但呢幾日會有幾堂要上左先
我諗住收集完資料再問下佢
有咩想知 想我問佢都可以留言

補充少少
我見佢主力講基金同保險
我諗都應該賣呢兩樣野多
如果我考晒相關牌照就走 有無問題?
fg撚 咩都唔識

fg洗撚去賣保險咩

聽到係富衛即走啦

考左個牌 轉去銀行做都好嘛

做銀行好好搵？
做過一年即閃

其實我都諗住reject啦

呢間有fd做過
問下係唔係交易廣場返工先

咁做咩好

聽聞收購左富衛
出年改返名做ifast

好 我問下
有無d咩爆下

但都係屬於李澤階?
又ING 又FWD 又iFAST d名成日轉

去返交易廣場做親生仔福利幾好架
入職已經21AL 睇相又多女
仲見佢成日有野食

不過都成日見佢九點十點都無得走
你諗你啦

岩岩見完佢 唔係返交易廣場
不過點解要返到咁夜

推

佢b2b sell基金好似
做唔哂d野咪留到咁夜

Hello我報左今年個fwd investment sector graduate trainee 有d野想問你

好呀 可以tg我